# 自動登録で使用される名前のリストです。
# このファイルには男性につけられる名前を列挙してください。
#
# このリストには、次のスキンタイプで使用される名前が列挙されています。
#  * Monsters(妖魔バリアント)
#
# このリストはCC0(https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.ja)で
# 提供されており、あらゆる自由な利用が許可されていますが、無保証であり、
# それによって何らかの損害を負ったとしても提供者は一切責任を負いません。
#
# 提供者: Ganma Shadow

アゴジ
アゴボ
アゴマ
アブゴ
アブジ
アブヴィゾ
インザブログ
インジログ
インバログ
エンジ
オゾル
オゾヌ
オボル
オリドゥゼ
ガギ
ガギジ
ガギビ
ガギボ
ガジゴ
ガジボ
ガジマ
ガジラ
ガジヴィゾ
ガドゥヌ
ガドゥナ
ガナル
ガブディ
ガブマ
ガラギ
ガンボイゴ
ギッジ
ギッデギ
ギッボ
ギッペギ
ギビ
ギビマ
ギビログ
ギビログバ
ギブジ
ギン
ギンジ
ギンジログ
ギンバ
グジョグ
グゾン
グディゴ
グンジ
ゲギ
ゲギジ
ゲギドゥゼ
ゲギゾグ
ゲギバ
ゲドワード
ゲン
ゲンギビログ
ゲンゴログ
ゲンジログ
ゲンマ
ゴグ
ゴグジ
ゴグバ
ゴログ
ゴワル
ザエヴィゾ
ザギ
ザギジ
ザギボ
ザゴル
ザズジ
ザズディ
ザズディゲ
ザズオリ
ザズヴィゾ
ザズヴィロ
ザズマ
ザッペギ
ザブゴ
ザブジ
ザブオリ
ザブヴィロ
ザブニ
ザブマ
ザブムジ
ザンペギ
ジャッズ
ジャン
ジュグゴ
ジュグベゲ
ジュンギビ
ジュンジィ
ジョグ
ジョグギビ
ジョグゴ
ジョグドゥゼ
ジョグバログ
ジョグヴェギ
ジョグマ
ジョージィ
ジリブグ
ジリボ
ジリヴィゾ
ジリマ
ジレギ
ジログ
ジン
ジンバ
ジンバログ
ズグマ
ゼギ
ゼギギビ
ゼギギビログ
ゼギディ
ゼギジ
ゼギドゥゼ
ゼギバ
ゼギバログ
ゼン
ゼンギビ
ゼンギビログ
ゼンゴ
ゼンゴログ
ゼンジ
ゼンディログ
ゼンザブログ
ゲンザブログ
ゼンドゥゼ
ゼンバ
ゼンバログ
ゼンマ
ゾグ
ゾグジ
ゾグディログ
ゾグドゥゼ
ゾグバ
ゾグバログ
ゾゴログ
ゾジログ
ゾバログ
ゾベブ
ダギゴ
ダギゴログ
ダギジ
ダギジビ
ダギジログ
ダギゾグ
ダギドゥゼ
ダギビ
ダジョグ
ダゾン
ダダゴ
ダダヴァル
ダダモディ
ダボディ
ダボル
ダブログ
ダルガ
ダルグ
ダンジ
ダンゾグ
ダンバ
ダンダムグ
ダンペギ
ディゲゴ
ディゲボ
ディゲル
ディユグギビ
ディユグジ
ディユン
ディユンギビ
ディユンジ
ディユンドゥゼ
ディユンペギ
ディユンマ
デューグ
デューグバログ
デューバ
デューボ
ディログ
ディン
ディンギビ
ディンゴ
ディンジ
ディンドゥゼ
ディンバ
ディンバログ
ディンマ
ドゥグル
ドゥベィーブ
ドゥバル
ドゥベベ
デギ
デギギビ
デギギビログ
デギガ
デギゴ
デギゴログ
デギザブログ
デギジ
デギディログ
デギジログ
デギバ
デギバログ
デギボ
デギマ
デン
デンナ
ドグ
ドグギビ
ドグギビログ
ドグガ
ドグゴログ
ドグザブログ
ドグディ
ドグジ
ドグディログ
ドグジログ
ドグドゥゼ
ドグバ
ドグバログ
ドグナ
ドグマ
ドラバ
ナジボ
ナゾボ
ナダガジ
ナダゴ
ナダゴニ
ナダザズ
ナダジ
ナダディ
ナダディゲ
ナダボ
ナダヴァル
ナダヴィゾ
ナダヌエ
ナダル
ナディラ
ナドゥゴ
ナドゥジ
ナドゥラゴ
ナブゴ
ナブディゲ
ナモ
ナンバログ
ニジゴ
ニジマ
ニジマドゥ
ニゾボ
ニオル
ニヴァル
ヌダディ
ヌエニブ
ネギボ
ノボジ
ノノバログ
ノノマ
ノリヴィボ
ノンジログ
バギガ
バギジ
バギビ
バギビログ
バゼディ
バゼジログ
バダディ
バダドゥゼ
バブジ
バブゴログ
バブナ
バブニ
バブマ
バナダブログ
バネゴログ
バログ
ビザラ
ビグダ
ビヴァル
ブグゴ
ブドゥズ
ブバダ
ブモディ
ベッペギ
ベブ
ベブマ
ベブヴィゾ
ベンゾグ
ベンナ
ベンビ
ベンペギ
ボグガ
ボグジ
ボグナ
ボグマ
ボゴル
ボディゴ
ボディジ
ボディヴィゾ
ボディマ
ボビゴ
ボラ
ボラジビ
ボラジログ
ボラゾグ
ボラヴィゾ
ボンペギ
マギビログ
マギバ
マドゥザズ
マドゥゼ
マドゥジログ
マドジログ
マバログ
ムグ
ムグギビ
ムグギビログ
ムグジ
ムグジログ
ムグドゥゼ
ムグゾグ
ムグバ
ムグボ
ムグマ
ムジゴ
ムジボ
ムジヴァル
ムドゥル
モグギビ
モグジ
モグドゥゼ
モグバ
ラギ
ラギガ
ラギバ
ラギゾグ
ランゾグ
ランナ
ランナル
リジマ
リュグギビ
リュグガ
リュグジ
リュグドゥゼ
リュグバ
リョグギビ
リョグガ
リョグジ
リョグドゥゼ
リョグバ
リョグナ
リンゼ
ルギ
レギ
レギギビ
レギジ
レギジ
レギバ
レギボ
レギマ
ログマ
ロバーボ
ワバル
ヴァジネ
ヴァマボ
ヴァル
ヴァルゴ
ヴァルザ
ヴァルジ
ヴァルジビ
ヴァルヴィゾ
ヴィザリ
ヴィザル
ヴィダザ
ヴィボディ
ヴィビジ
ヴィロ
ヴィロガジ
ヴィロジ
ヴィロディ
ヴィロバ
ヴィロボ
ヴィロニ
ヴィロヌ
ヴュグジ
ヴュグナ
ヴュニゴ
ヴュニボ
ヴュニヴィゾ
ヴュニマ
ヴュムゴ
ヴュムジ
ヴュムヴィゾ
ヴェギジ
ヴェギゾグ
ヴェギバ
ヴェギバログ
ヴョグナ
ヴォグギビ
ヴォグドゥゼ
ヴォグバ
ヴォヌラ
